綜合報道，被指涉嫌咬斷警員手指的港大男畢業生，將於下午在沙田法院提堂

【1327】綜合報道，被指涉嫌咬斷警員手指的港大男畢業生，將於下午在沙田法院提堂，他面臨兩項蓄意傷人及一項襲警罪。該男子被警方拖行時，疑曾遭斷指警員挖眼。

而兩名香港眾志成員朱恩浩及廖偉濂則已被扣留近40小時，案件由三合會行動組跟進。行動組已取得搜查令，稍後將會搜屋。

另外，有沙田居民要求新地於下午6時前交代放行警察進入新城市廣場一事，否則將於晚上8時包圍商場客戶服務檯。